
# Finanzierung

Das Finazierungskonzept von Amy Assistant wird zurzeit von dem Entwicklungsteam selbstgetragen. Zukünftig werden die Kosten für die Wartung, Weiterentwicklung und Instandhaltung des Systems von Interessenten des Projektes übernommen. Weiteres suchen wir um Sponsoring bei Großfirmen an.

